{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000531",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "함평 나비랑 한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "• チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 • ご予約のお知らせに基づき、当日予約は払い戻し及びキャンセルができません。 • チェックインは22:00まで可能で、22:00以降は入室できず、キャンセル/払い戻しもできません。 • 宿泊料金は基準人数によって異なり、入室の際に人数の確認が必要です。 • 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 • 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻しができません。 • 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 • 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 • 基準人数を超過した場合、現場で追加料金が発生し、基準人数を超過した人数につき10,000ウォンを現場で支払わなければなりません。 • 付帯施設としてバーベキュー場(室内)と庭があり、英語レンタル、駐車(近くの路上駐車場は無料)、送迎サービス、荷物保管、Wi-Fiが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約は払い戻しやキャンセルができますか？",
            "answer": "ご予約のお知らせに基づき、当日予約は払い戻し及びキャンセルができません。"
        },
        {
            "question": "何時までにチェックインすればよいですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。22:00以降は入室できず、キャンセル/払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、入室の際に人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過した場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超過した場合、現場で追加料金が発生し、基準人数を超過した人数につき10,000ウォンを現場で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてバーベキュー場(室内)と庭があり、英語レンタル、駐車(近くの路上駐車場は無料)、送迎サービス、荷物保管、Wi-Fiが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 489
    }
}